今日真係好熱 我都係唔出嚟啦 留喺屋企涼冷氣算

[img]

今日有霧霾 你班狗全套裝備大家鬥企焗撚死佢哋 睇吓邊個企得耐啲

推